689個fb日日係度show蘋果日報落廣告個list

會唔會係bot黎，689死左繼續運作

太撚得閒，恥與為伍

仲得閒過我樓下個看更

搵助手寫嫁啦。點會咁on9自己做

我地發起支持那些良心商戶!!

有就打
冇就話恥與為伍

想應徵
日日有蘋果睇
仲可以出吓膠文
不知幾爽